民氣好危，要努力文宣，仲要係行動文宣！

主動抹野，道歉，人鏈，跪求果類
要將自己身段放低，先搏到同情，增加民氣！